其實有無得叫外國派兵增援?

講左咁耐外國勢力介入 可唔可以真係比外國勢力介入下啊? 有無巴絲有辦法可以令世界各國注視721 派兵鎮壓香港?

黑水？

咪底能啦 邊個理你

美國有機會
其他難講

而家靠消防、救護
甚至入境（有黑工丶非法入境者）
海關（有走私貨、毒品）

呢個社會真係好chi sin

唔好on9啦 淨係可以靠自己
無人會理我地㗎

香港人團結就咩都得

消防最多真係擋下, 保護傷者, 佢地唔會幫手打

求下你地唔好咁天真
委内瑞拉 烏克蘭搞到咁都未有人派兵

唔係解放軍，唔正規冇得幫